其實A一定贏，唔信請出招

3

屌你老母

pass

無人同你玩呀 弱智

歡迎過兩招

A

Pass

K

4

2

鋤大Dee 之變

6

引發起網上搵人鋤大D熱潮

Psss 你個 pass

出啦on9樓主

我得返單隻2,你有4,K單隻

對5

其實全部支持A嘅都係中共特務派黎洗版

on9樓主

對晒佢啦，淨返4同 k, 我得隻2,你出咩呀

此po已完

重黎 柒左

樓豬好廢

請出

洗唔洗比你試多次，你做 a
請出

重黎呀出啦樓主

又出 k
pass

得我收皮

A點贏

我2 之後打pair win

又一件收皮

樓豬出A先已經輸左

成功贏啦樓主👏🏼👏🏼好野

a應該贏，係咪我太廢

單4 單k

我都唔明你做乜野?

出完pair k啦

A無可能贏 你出去睇返出面1001 個post

並没有

你係有3隻K 定係你想第三回合直接比人pair 2 大死

傻西

佢出咗2仲點有pair2呀柒頭

假膠

a3
b pass
a 4
b2
之後你贏比我睇

你出左一隻k咋

上面咪出咗兩隻

你都on9 咁不如b認輸啦

你出A我pass咁你係出一隻定兩隻k呀

依隻game既重點係隻A 大家知大家咩牌既話 b係一定贏

不如你幫b pass哂咪贏囉

平時要自己同自己打牌真係好慘。。

邊撚到出左兩隻啊

咁你出完2我pass，請出招

咁我6

都話b唔會出錯既情況下 a點打都輸

你不如拎支槍指住玩B果個叫佢出咩牌啦戇鳩仔

一言驚醒洛克人，我輸了😭

屌好亂啊，重黎

出啦你

b贏撚柒硬

屌比樓豬贏啦

咪撚再出埋d垃圾post啦屌

A出3
Pass
A出a

咁樣唔贏咩

B 繼續pass 你出牌啦柒頭

又要插手又要亂打